跌市係入平貨時候

每當全世界唱淡，跌定係入貨好時機，
低買高賣，低唔入貨，等幾時，
市場跌一至兩日一般已經跌乾淨，
之後等回升。

美股正係執平貨時機，遲下會上，
歷史可以證明一切。

師兄，美股睇好咩板塊？

人地升左幾轉你先叫低買 大佬 佢地跌一半都唔會輸啦

總有人以前把握唔到時機，我地關注未來

我唔係建議人地盲目撈底，市場有負面消息，消費減少，經濟跌合理，需要比時間市場消化消息同跌，不過跌定，負面消息過左，回復消費，經濟會升。

已訓身跟樓主

一定係狂買

All in

如武肺冇進一步惡化，預料本周至下周回升

股市有升有跌，正常規律。

靜啊....

死咗未？

大賺

星期五升，你星期四放左？👨🏻‍🦳

佛系抗疫

無錯 有國家隊加持
短短幾個月既經濟損失 一兩週就回彈返本來水平啦

師兄做咩出po教連登仔
佢地會話係「托市」 市場錯佢地先岩